關於分類裝修, 想提返大家一樣野

追返咁多Post 發現有一部分人唔記得咗個原則
就係 不割蓆
如果有人一開始個幾日分類錯咗, 唔係趕住同佢割啊屌你
而家佢地就唔係手足? 兄弟爬山啊

我見到有人留言話頭幾日打爛其他舖就即刻割蓆,
屌你前幾日個分類都未出